[時刻警覺，保護自己] 提防港共政府同警犬G20之後秋後算賬

G20前港共政府龜縮唔蒲頭，警犬低調唔反擊，建制笠水唔開會，唔代表佢地投降認輸。班賣港賊只係重整旗鼓，調整策略反攻。

大家千奇唔好心雄，日後行動千奇唔好做犯法野，港共政府依家唔理一Ｄ佢地認為犯左法既野，並唔代表佢地日後唔追究同行動做野。雞蛋與高牆，抗爭路漫長，兄弟爬山，各自努力。

兄弟爬山守則：
1.不割蓆
2.不分化
3.不篤灰
4.不受傷
5.不被捕

聽日就G20，聽晚煲底見！

推